室內書展就得, 室外行街DaMe

「三中商」書店（三聯、中華與商務的統稱）由中聯辦全資擁有，簡單而言就是國家宣傳機器的一部分，但很多市民仍被蒙在鼓裏、無知無覺。

疫情又轉肆虐下, 小學生都要又停課, 但下星期的室內書展, 照開。「三中商」生意最重要!
但D書你又掂過, 佢又掂過, 就唔危險? 有戴口罩室外行街買嘢就危險。
DLLM。

今日要去7-11, 你會投 :
新血
老餅

地區已投新血
超區已投新血